想做轉按有冇sales

有咩野可以r

應該都係現金回贈嗰啲

明日去中銀問問

回贈 。2M樓下又少5k

最少都要做4.6m